男朋友成日無啦啦訓著

成日夜晚Whatsapp途中訓著

唔想理你唔通要講岀嚟？

唉一定係咁啦

我朋友渣渣下車，打打下機會訓著
睇左醫生發現有病
但如果wtsapp訓著就好正常吧
你再觀察下啦

所以係咪唔應該嬲？

2點唔洗訓咩

咁你咪屌鳩佢做乜唔想理你囉

屌 你唔訓人地都要訓架
係咪要傾天光唔番工唔洗搵食丫

扑緊野又要話你知咩

我啲fd成日都話條女煩撚住曬 你應該都係背後俾人屌個啲嚟

係11點幾既事

我女朋友都係咁

返工唔攰咩

幾個鐘無覆之後話訓著左 講兩句又訓著

要私人空間嫁嘛
自己識做啦
有時問多兩野 有時由佢
平衡下就ok

下 眼訓就訓嫁啦 就訓著果下又開電話同你講咩 幾撚無癮

咁辛苦為乜呀？

又話平時好夜訓
同我傾又訓著

第日唔洗返工呀

佢要訓就俾佢訓啦, 唔好迫佢陪你
為佢健康, 精神, 為佢對你既感情都好
由得佢訓